而家係咪時候要BAM 餐廳堂食，戲院等等娛樂場所

今日終於死咗件，同埋賓館老板娘中招，即係社區傳播緊
大家繼續返工，放LUNCH 近乎不設防咁食野風險大撚到
係咪應該要進入到禁止餐廳酒樓堂食，自助餐，K房，戲院，大小展覽都要停撚曬佢

柒婆： 冇事！繼續

已經係

唯一驚係搭車返工放工 同 整野食個個那野

今日搭車先有個呀伯狂咳
大佬就home office👍

我星期六點都會冒險入場睇埋陽光兔仔兵
過年前優先場完全冇時間睇.......

大把放緊假學生出去四圍玩啦 真係咁做唔知佢地會點

AIA嘉年華，出面個摩天輪一定要停
同埋党鐵應該真係搵人強制入閘探熱，做唔到都一定要抽樣咁做，捉得一個得一個
唔可以用人少CUT 班，盡可能係日間時間用最密班次咁行，減少乘客間親密接觸

黨鐵一支消毒噴霧都無，衰撚過我屋企樓下大堂

我自行bam左喇
等個正苦出聲
死鳩左喇

但好多人仲係唔識驚

我個邊仲要拆撚哂d垃圾桶

夠鐘放LUNCH 啦...記得要拒絕堂食呀

我樓下大堂都有兩枝，感恩

其實食外賣會唔會都出事？

廚房佬上過大陸你咪出事囉

自己計數堂食死快d 定外賣死快d

唉 我都好驚 不過屋企冇人識煮飯 焗住外賣

係時候youtube 速成一下
我覺得出去食同送自己終冇分別

Ban哂既話，港式經濟立即收皮

得閒無野做就簽下名.

推

我叫外賣都係盡量叫d快餐 起碼你睇到佢d人有戴口罩整野食 穩陣少少

食煱豬扒飯應該最安全

佢地真係當而家係提早放暑假

一早叫bam堂食， 好啦觀塘1個累全族